import { ArticleLayout, ArticleTags, Section } from "@components/article";
import styles from "@styles/insights/article.module.scss";
import image from "@insights/hoe-stel-ik-mijn-email-in/hoe-stel-ik-mijn-email-in_full.jpg";

export const meta = {
    title: "Hoe stel ik mijn e-mail in?",
    description:
        "Het instellen van je Genips e-mail account is simpel en snel via ons stappenplan.",
    date: new Date(2022, 3, 1),
    staticImage: image,
    slug: "hoe-stel-ik-mijn-email-in",
};

<Section>

Het instellen van je e-mailaccount is super simpel en zo geregeld. Je kunt (bijna) altijd inloggen met je mailadres als gebruikersnaam
en het wachtwoord die je van ons hebt ontvangen (of zelf hebt aangemaakt). Toch kan het zijn dat er bepaalde instellingen gevraagd worden wanneer je je mail wilt instellen. Deze instellingen
kun je allemaal vinden onderaan de pagina.

Bij al onze hostingpakketten krijg je minimaal 3 e-mailaccounts. Wil je een nieuw account of meer accounts? Dat kan natuurlijk ook!
Stuur dan een mailtje naar support@genips.nl.

</Section>
<Section>

## Verbinding maken met de Genips mailserver<a name="instellingen"></a>

Wanneer je via de Genips mailserver e-mails wilt ophalen en verzenden, kun je ervoor kiezen om gebruik te maken van een externe
mailclient, zoals Outlook, Apple Mail of Gmail. Bij de configuratie heb je de volgende gegevens nodig:

**Inkomende mailserver (IMAP)**

mail.domeinnaam.nl (Poort 993)

**Uitgaande mailserver (SMTP)**

mail.domeinnaam.nl (Poort 465)

**Versleutelingsmethode**

SSL/TLS

**Gebruikersnaam**

Het volledige e-mailadres (bijvoorbeeld: mail@domein.nl)

**Wachtwoord**

Voer het wachtwoord in dat je zelf hebt aangemaakt of van ons hebt ontvangen

_Het kan zijn dat je een melding krijgt met "Niet-vertrouwd certificaat", hier kun je gewoon klikken op
"vertrouwen"._

</Section>

<Section>

## Webmail

Je kunt jouw e-mailaccount altijd bereiken via onze webmail-omgeving. Dit kan in iedere browser (Safari, Chrome, Edge, etc.) Deze
is te bereiken via webmail.domeinnaam.nl. Je kunt gewoon inloggen met je e-mailadres en wachtwoord.

</Section>

<Section>

## E-mail instellen in Outlook<a name="outlook"></a>

Om je e-mailaccount in te stellen in Micrsoft Outlook, kun je ons stappenplan gebruiken:

**Stap 1.**

Bestand > Account toevoegen.

**Stap 2.**

Vul je e-mailadres in.

**Stap 3.**

Selecteer "IMAP".

**Stap 4.**

Vul de instellingen in die hierboven staan, pas "domeinnaam.nl" aan naar je eigen domeinnaam.

**Stap 5.**

Vul het wachtwoord van je e-mailaccount in.

**Stap 6.**

Outlook gaat nu het account toevoegen en daarna kun je je e-mailaccount gebruiken.

</Section>

<Section>

## E-mail instellen in Apple Mail<a name="apple"></a>

Om je e-mailaccount in te stellen in Apple Mail, kun je ons stappenplan gebruiken:

**Stap 1.**

Mail > Account toevoegen.

**Stap 2.**

Kies "Andere Mail-account".

**Stap 3.**

Vul je e-mailadres en het wachtwoord van je e-mailaccount in. Geef eventueel een naam aan de e-mailbox (optioneel).

**Stap 4.**

Kies voor "IMAP" bij "Type account". Vul daarna de gegevens in die hierboven staan bij de e-mailinstellingen, pas "domeinnaam.nl" aan naar je eigen domeinnaam.

**Stap 5.**

Apple Mail gaat nu het account toevoegen en daarna kun je je e-mailaccount gebruiken.

</Section>

<Section>

_Mocht het toch niet lukken om je e-mailaccount in te stellen? Controleer dan eerst of je wel het juiste
wachtwoord invult en onze instellingen correct overneemt. Als dat ook niet het probleem is, stuur ons dan een mailtje op support@genips.nl. Dan helpen we
je gauw op weg!_

</Section>

export default ({ children }) => (
    <ArticleLayout
        title={meta.title}
        description={meta.description}
        date={meta.date}
        heroImage={meta.heroImage}
        staticImage={image}
        tags={meta.tags}
        slug={meta.slug}
    >
        {children}
    </ArticleLayout>
);
